問下功課先 有人是booleanJJ嗎

1. (ABC)' + (AB)'C + (A)'B(C)' + A(BC)' + A(B)'C

2. [ ( AB' + ABC )' + A ( B + AB' ) ]'

可以點simplify

1.(ABC)'
2.0

恭喜發財

bingo

有cal架你打哂入去出個result
然後一步步行 再將你計完條式放入式
睇下呢條式砌唔砌返同一個答案

有時就係望住條式 無從下手
好彩今次做落發覺唔係咁難